有無巴打識叔父？

可以幫忙協助分析比較下以前既黑社會同班白衫撚樣有無分別？

啲白衫古惑仔，以為自己行古惑好撚型，實呈其實係豬狗都不如。

我諗，我諗架咋下。
以前既黑社會？
要燒黃紙要拜關公、點都講少少禮儀廉恥掛？

依家呢班白衫有乜鳩？
呢期元朗就夠晒出位啦
著白衫，揸藤條，打大肚婆。
我屌佢老母呀

黑社會根本係垃圾
欺善怕惡
係啲垃圾港產片先會神化班垃圾

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

白衫人係典型低級江湖人士，搵唔多，生活混亂，平時做下freelance,幫人收數，睇場，劈友之類，拜關父嗰隻係較高級叔父背，已經上晒神檯，有可能表面上係正當商人，有正常家庭，利申江湖大